岩岩差d死，個感覺真係..

平時同d fd吹水成日講起「最多咪死，怕乜鳩啊」

岩先小弟就返屋企，小弟歸家路程有幾個燈位加多一小段路，咁綠燈自然就過啦。

點知個盲牛司機唔停，我一行出去，一段長響既咹聲沖我而黎，我拎過去一望，見到架車急煞，我向後跌低左，架車係我前面停左，我坐左係到呆左。

我冇追究到個司機，慢慢行返屋企。

個刻就快俾車撞，我發現最多咪又係死，怕乜鳩姐，感覺死都係不外如是

不過跌低個下屎忽有d痛

勁

要還神

差啲過唔到年